[正視聽]一張圖睇晒熱血公民為香港不知做咗幾多嘢，帶嚟幾多貢獻

駁唔到

明明有破壞冇建設點會404

你咁唱佢,佢收唔到錢架

樓主可恥

佔中係佢地出馬路

美帝制裁將會令香港經濟收皮
↓
熱狗:美軍來了我帶路!

肥佬黎走去叫美帝唔好制裁香港,會收香港經濟皮
↓
熱狗:打倒肥佬黎!賣港賊!

熱狗政棍:香港人戴口罩整衰香港經濟
↓
熱狗: 戴口罩正一食屎狗!搞衰香港!!!

佢哋有
左膠都有
不是一人功勞

2013

熱狗亂講幾多次都唔會變成事實

（自稱）勇武抗爭嘅始祖，鳩達係年初一晚話要讓磚頭飛，我係男人都聽到濕咗

口頭勇武

Ok

真係盲嘅都知佢地做過咩，因為「冇做過任何嘢」…

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由